【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (3) VIUTV我真係好想要幕後花絮

香港首部BL劇終於開拍啦

由DAY 1開始設立預熱區，目的係為咗完整記錄所有有關VIUTV製作嘅香港首部BL劇集《大叔的愛》嘅最新資訊，同時俾所有fans一齊入嚟瘋狂討論

同時唔想鏡po日日都俾大叔推到爆po

以下為已知角色名單

黃德斌 飾 翟國強(KK)

Edan@MIRROR 飾 田一雄(阿田)

Anson Lo@MIRROR 飾 凌少牧(阿牧)

Stanley@MIRROR 飾 呂俊霖(Louis)

陳子豐 飾 周政文(Darren)

徐㴓喬 飾 方梓芊

楊偉倫 飾 方梓平

練美娟 飾 賴嘉雯(Carmen)

簡慕華 飾 慧珠(Francesca)

新post留名

Lm牧田

Day (46) 新po LM 最後3星期拍攝倒數

登神牧田分不清

#最正牧田

#田K黨OK?

新PO留名

喂呀
Mr E...Go live嗰幾個gif真係sweet到呢
每次睇都會自動加咗心心filter
登神牧田分不清

見到牙牧成日話要拍喊戲就覺得牙田會好衰就算到時5分鐘推爆po屌牙田 大家都會明白㗎

Lm

屌牙田嘅速度一定唔夠咀戲推得快
有幾負心唔該加返幾多糖落去

搬ran絲上個post嘅呢段片過嚟

一路睇一路喺個腦度match咗登神落去 睇到我又姨母笑咗

唔要田K黨呀

牧田世界第一

係順毛田登呀

Day (46) 牙田好好睇啊
鍾意依個肉地嘅爵安

Lm登神牧田

牙田好靚仔

係咪拍完show肌scene所以可以唔洗再食減肥餐啦？

好似係暫時唔洗減肥住可以正常飲食返

面豬登有返d肉 睇起嚟都精神d

琴晚又收凌晨嘅牙田

新po留名，會唔會爆3

連踩20個鐘，又凌晨至收工..
唔知今日開幾點呢
加油牧田！

Day 47 劇組疑似休息一天?
牧田做返登神 拍團歌mv？

登神牧田分唔清

Day 48
今日都有宵夜

應該係Day49?
實際開工係Day36?

久違拍攝日誌

已經亂晒sor
實際開工就應該36

睇完兒登個po 話E先生鋼琴版係"前一晚拍劇由晏就拍到凌晨8點，瞓咗兩個鐘就嚟開工"

跟住走咗去睇連登開工日誌
如果無錯應該就係Day(34)田牧拍咗成日屋企戲 仲要朝早沖埋涼吹頭先完個日拍嘅? 有無估錯

辛苦晒牙登拍劇又拍cover

個個都鍾意自稱兩個名

佢地fd左

Day 50?

爵屎隔離個公仔好cute

係咪屎嚟

Louis咁夜先開工

牙牧應該放咗工變返美妝教主牙撈

可以期待下大叔首主題曲
照牙登同牙撈所講
大叔應該唔洗等好耐就上

尋日live牙撈話籌備緊大叔的愛嘅歌

Day51

又"路途崎嶇"咁震嘅

牙牧都會平蔭?定呢個係未變牙牧嘅牙撈

平蔭是拍之前同主任一齊的牙牧

諗到都興奮

啊好興奮啊

嘩
牙田都係好cute!!!

後面有咁多燈，唔知會唔會好似日版咁有心思呢？

tea time

安生撈

心心filter

Day (52) 牙田先收工 望見終點啦 辛苦晒

田K都好好睇

Day 53

牙牧 Louis

Day52咋
又係donuts

已經唔識數

西裝牧

西裝牧田KLouDar都正
想同佢哋放工去飲嘢

繼續增肥

好想做佢哋同事

牙田收工啦

Louis12點幾收

爵谷有人話昅到場紙收31
真係好準時唔知牙牧幾收多

港大嘅兒登以牙田身份返堅城
一定好懷念

最後兩星期啦 個個仔都要加油 頂埋去唔好留有遺憾

同埋要Enjoy

希望好快有覺好瞓

上面啲燒賣魚蛋好似好正
中間啲嘢飲咁多實好重 拎死賣嗰個

我focus咗係右邊牙牧

牙田借啲意偷影牙牧

濛濛地都睇到牙牧笑得好開心

牙田: 唔使偷影，私底下明影兼大把貨

牙田應該連牙牧嘅瞓覺相都影埋一堆貨

我覺得牙牧都有儲埋唔少牙田嘅貨喎

其實louis都喺相入面
一次過偷影哂兩個

推介咗套我喊到傻嘅電影俾佢

我都係

就黎煞科啦

arrrrr西裝教主

煞科後希望多少少時間休息
起碼冇而家咁辛苦先

就知道今日會有牧田睇

我係白色 你係情人

Day幾嘅白色情人節
完全分唔清係登神定牧田互說情話 硬係覺得下一秒off cam會互mean 下次要西裝

好sweet 但好尷

牙田 (定牙登) 講完個樣尷尬到呢

喂阿 Coming soon即係幾soon先？

兩個都少尷 難得viu識得情人節出宣傳大叔 下個仲有咩節目

4月14咪黑色情人節
我唔介意個個月14號睇呢d story睇到套劇上架

Day 54

朝早6點聽住EGO跳舞做「神」操

新訪問 辛苦晒你地啦 辛苦係有回報㗎

Anson與Edan在劇中不乏親密場口，他說最初會感到尷尬，不過去到後期便有種熟練的感覺，最後更可以完全放膽嘗試不同角度：「第一場喺中環Roll機Kiss，Kiss之前唔夠膽試。拍得多就有種熟練感覺，而家拍咗第三場Kiss戲，大家有咗默契，咀就咀冇所謂，都係為件事好。Kiss戲最多拍咗廿幾、三十Take，唔同角度再加NG下。」

Anson劇中的另一對手就是前輩黃德斌，他形容對方為溫暖的大哥哥：「佢Feel到我同Edan見到佢好緊張，佢即刻話『唔好緊張，你哋經歷嘅我都經歷過，冷靜啲，我哋放慢去試』，佢全程都Guide住同叫我哋放鬆啲。」

放膽嘗試唔同角度咩角度先

牙撈：最後一星期

加油加油拍完要好好休息下

係咪終於有得休息
希望chur 到盡之後可以好好唞下
好嘢係值得期待嘅

西裝牧田與mini牧

牙田個look依家都超級得意好J 唔再薯啦 係西裝啊

牙牧（牙撈）奸巴爹！
Chur 埋呢個星期要好好休息下

加油啊 chur埋佢好好休息
Enjoy!!!

談完愛犬Amber，就談談Anson最近忙於拍攝的新劇《大叔的愛》，他透露已完成一半的拍攝。回想起拍劇時的點滴，他說最辛苦的一定是「唔夠瞓」：「今朝7點半收工，Call咗18個鐘，由下午1點拍到第二朝7點半。好多時通宵完瞓兩、三個鐘就再Call早拍，辛苦係唔夠瞓，但可以畀拍劇嘅開心掩蓋到。最好玩係同Edan（呂爵安）做好多平時唔會做嘅嘢，起碼我同佢未試過一齊住，我煮嘢食畀佢、幫佢執屋嘅場景係我冇諗過，所以都幾有趣。」

辛苦晒你地 見到你地個眼圈眼袋真係 最後大直路啦 盡情enjoy啦!

牙牧
期待港版大叔的愛

話咁快就最後一星期
加油呀
煞科之後瞓返夠抖返夠

Highlight個part睇字都sweet

西裝look真係好好J

兩年前嘅幼稚園雞

勁sweet
同埋完全勁match佢地啲性格
牙登好呢啡（le fe）牙撈又識煮野同照顧人
想睇佢地同居

想回你 廚藝比拼牙登係贏咗牙撈㗎
現實生活中牙登應該會嫌棄牙撈煮啲野食

明明牙撈就係家政學會主席
牙登唔好嫌棄啦

係樽鹽自己狗衝落個鑊度啫
如果唔係應該唔會出事

牙田唔會嫌棄牙牧 牙登就難講啦嘔吐物

加油

西裝look好好J

牙撈話牙登將一堆本身食得落肚嘅嘢煮埋一碟梗係ok㗎

認真選角就係勁match佢哋本身嘅性格
想睇佢哋同居x2

話咁快就倒數一星期
加油呀咁多位！
好好Enjoy！

冇link可以睇住fc版先 見到再買

Credit：藝文青

日夜對鏡練習，挑戰BL劇

除了推出新歌，最近Anson的新嘗試，是主演香港拍攝的第一套BL劇集《大叔的愛》。不止一次指出隊友Edan(呂爵安)有沼澤胃氣的Anson，並沒有把親熱鏡頭當作最大挑戰。「最大的問題不是有否接吻，而是我跟Edan太熟了。從出道到現在也沒有想像過和他會有這樣的身體接觸，所以要拋開兄弟情的感覺而轉為戀人或者單方面暗戀他，對我來說是蠻抽象的。」Anson慶幸自己和Edan這次在拍劇上甚有默契，再沒有像《男排女將》時經常笑場，亦可能因為今次戲份很重，加上日劇原著實在太受歡迎，令Anson感到很大壓力，反而需要一直認真入戲。

「可能大家都會預計我們一定會在吵吵鬧鬧或者瘋狂post story，但其實每次的休息時間我們也不會說話，反而是在看劇本，培養情緒，思考下一場戲要怎樣演。」除了把原著看得滾瓜爛熟，每次拍攝前的晚上他也會對著鏡子培養情緒，盡量在短時間內投入阿牧這個角色。「因為我演戲經驗不多，比其他經驗豐富的藝人需要更長時間去投入角色。可能大家會質疑看那麼多次原著，是否想抄襲而不是自行理解和投入一個角色。但因為開拍前我只有大約四、五天的時間準備，所以要靠原著去盡快投入那氛圍和理解阿牧的心境。」

至於跟Edan的接吻戲，Anson形容比大家想像中順利：「開始錄影前當然還是尷尬的，即使在排戲時想嘗試吻下去但都不成功，每次快將碰到的時候大家都會立刻彈開，但反而正式錄影時，沒想太多便吻下去了。而且因為要多角度拍攝，所以在中環的那場戲是吻了二十多次，而且每次都是狠狠地吻下去，把嘴也吻腫了。」Anson笑言：「為了藝術犧牲也是值得的。當然犧牲的人是我，哈哈。」

問及未來想挑戰的角色或合作的演員，Anson思索良久，表示很欣賞黃秋生，其實也不敢妄想和他合作，但如果能再上他的戲劇課便已經心滿意足。他演甚麼都像，而且演戲的重量很到位。在拍攝《大叔的愛》前Anson上了十堂戲劇課，才明白到原來演戲的節奏很重要的。「阿牧這個角色比較沉實穩重，所以每走一步路甚至吸一口氣也要認真思考要怎麼演。如果一個普通的小伙子，吸氣都在喉嚨上，但一個沉實穩重的二十幾歲男生可能是在胃裡開始吸氣，那走路便不會那麼輕飄飄，所以演戲的節奏或細微的小動作都需要很詳細，而黃秋生前輩是每一個細節也不會放過的。」關於角色，由於過去三部作品中，無論是《男排女將》、《超感應學園》還是《大叔的愛》，三個角色的共通點都是正直善良、樂觀純品，比較關懷別人，「角色偏向相似，所以我想嘗試情緒起伏比較大、有自己的陰暗面的角色，比如奸險商人。」

我睇到好感動啊癲線 想喊係咪正常㗎

好刺激 好想睇
睇完心情好滾動

我淨係鍾意大波妹㗎咋

好正呀

依句好正可以cut埋牙登上年開game yt live個句 話唔明點解落去

依家好想知牙牧個句點講

咁快有trailer 係咪好快有得睇

OMG
點解睇條trailer都會咁激動？
好想可以快d睇套劇呀！

春田田啲表情搞笑得黎又好可愛

佢地同居生活好正呀

牙田式嘅浮誇演技好正呀

因為呢幾日filmart 先會有片睇

好吸引啊啊啊啊！

好興奮啊！！！！！！！！！

！！！！！！

Day 55?
係有返肉地嘅阿田 髮型仲好好睇！

Slow motion左終於cap到

真係好正！
忍唔住要尖叫

浮係睇trailer cut都見到全組有幾努力
好期待呀！

睇trailer都好激動,想尖叫!!!
好想快d有得睇!!!!!

配合畫面

牙田手臂

牙牧你隻手犯晒規喎！！！ 我都想俾牙田餵食

犯規嘅手臂

我淨係鍾意大波妹㗎咋
Gif有聲

牙田表情包
同居畫面好美好

淨係睇個trailer已經好激動
牙牧㩒低牙田嗰度 真係叫出聲 到時我會唔會睇到缺氧

牙牧個wink
牙田伸脷好犯規

歡迎廣傳gif圖 直頭要下個新po名

我會記住依個係田一雄黎 唔係呂爵安

無人讚KK KK超級掂咯

（吞口水）

由細睇黃德斌睇到大
睇到佢呢一面覺得好神奇

真係睇trailer就覺得選角真無選得好好呀！！！！完全代入到日版！ J左個trailer幾百次啦，Viu要快啲播呀！！！！

估唔到黃德斌做到有少女心嘅KK

focus 去哂牧田到
KK真心好放
佢以前啲角色冇乜表情 以家好有驚喜

牙登

想同牙牧一齊喺pantry食lunch

focus左係牧田同居畫面度
其實見到KK派心煮飯個樣都想笑.

J到唔願做野 點搞真係好叻仔啊就咁分幾鐘已經勁有感覺 唔該劇組keep住依個水準剪啊

超有驚喜
好似冇睇過佢拍喜劇

j到番工專心唔到

牙牧好靚仔

春笑停不了

係咁姨母笑

係E先生連環不幸事件 髮型電咗下好好睇啊

呢套劇得15集佢已經進化左4 5個髮型咁

想J死人

Sor 掛住睇另外兩個 已經瘋狂loop嚟J

咁快有trailer痴線真係好期待套劇

慢睇發現牙田比KK(?除左件衫

同步
幾乎逐秒睇先睇到.

Can’t wait to see

係呂爵安胸肌啊！！！！！！

有逐格停黎J完之後 專登等遲下高清片先cut

牙田大隻左好多

Confirm呢個胸肌係牙田黎

cls之前咁辛苦食咁清又做運動係胸肌呀屌

btw KK做咩除我牙田光豬

睇番劇情一直覺得係牙田黎

日版係咪無咁多無著上身衫嘅場口
而家齋睇trailer都已經有3場
浴室 後面攬牙牧 俾kk除衫

好想快啲有得睇！！
齋睇預告都睇到心跳加速係咪正常㗎？

田田啲肌肉好勁呀 我要流口水啦！！！！！

俾KK除衫個幕好似係屋企?
日版KK出現係牙田屋企一齊住 得結局個集幾句對白交代快閃咗 港版有加戲喎?

喂呀 唔得咁㗎喎！
想J死人咩？

不得了
食得咁清又操肌真係值得

係喎！
日版同居嗰部份都淨係話部長照顧春田田嘅起居飲食
係去到春田田要relocate去上海(!?)所以部長就突然求婚 再被拒婚

加戲加戲加戲

牙牧被餵食個表情

對牙田絕對唔係一時衝動
好想快啲有得睇呀

繼續有tea 食

牙牧被餵食個眼神

好想快d睇
等唔切

正式出咗劇照

嘩嘩嘩 我 唔 得 啦

原來crystal做牙田家姐

KK偷睇呢張淨係睇相我已經笑到仆街

見家長?

好似又係加戲
日版得牙田去牙牧屋企?
希望15集內容再紮實d

日版都無咁多細路仔戲份啦 對15集有信心

日版牙牧返屋企先就見到離家出走嘅田媽返嚟拎嘢
就係因為田媽同佢講希望牙田快d同千鶴一齊
所以令到牙牧退出想成全佢哋

港版就變咗田家姐 所以係改咗嘅

希望15集可以喺細節位到交待得清楚d

究竟阿田要比阿牧抽幾多次下面

攻氣十足

痴線架
終於出trailer
見到Edan@ Mirror 呢下好感動
好想快啲睇到套劇！！

見到胸肌都想像到之前操肌好辛苦

不過係值得架
因為
好正

牙牧對牙田唔係一時衝動真係值得刻畫

覺得日版講牙牧點解咁快鍾意咗牙田交待得唔夠 日版第一集牙牧已經示愛 節奏好似快得滯
希望港版可以描寫多啲牙牧點樣由無感變鍾意牙田啦

好想睇傲驕牧呷牙田醋

同埋覺得兒登咁無包袱咁放去做好牙田 覺得感動 真係期待了
唔知今年幾時會出街

再約多次願先
希望套劇有3首歌
牧田合唱主題曲
然後牙田同牙牧各一首插曲

睇咗佢咁多年都冇諗過會做到呢種喜劇 睇trailer啲樣已經好正 超期待KK神演繹

希望viu 會俾多啲力宣傳

見到KK啲笑容同撥開窗簾 我笑咗出聲

牙田入世未深小綿羊咁嘅樣
俾KK 食咗都唔知發生乜事

眼神

不 能 直 視

點止眼神
開頭伸唎去接薯片𠴱吓都好好丁

係嘞 日版真係節奏快咗d！
識咗冇幾耐就住埋一齊跟住就示愛。。
都冇好好交待牙牧點解會突然鍾意咗牙田

希望港版有好好運用15集

個個都對牙田虎視眈眈快啲搵人救下依隻小綿羊啦

屌唔記得加密

我揀唔到
做被牙田餵食嗰個好 定 餵牙牧食嗰個好呢？

KK 個樣
牙田要學識保護自己

拯救牙田大行動

睇gif都怕醜

呢下著孖煙囪俾牙牧襲擊又係咩事

牙牧做咩喺屋企仲著老西
快啲跟牙田一齊換孖煙囪啦

其實牙田只係一個無廁紙用淨係識得一分為二嘅小朋友
望下佢個樣真係想抱佢番屋企照顧啊

救命真係好可愛
過黎姐姐到最安全
最多我俾成條廁紙你 黎啦 跟我走

諗起之前廁紙荒佢話俾廁紙花姐

牙牧仲要唔止一幕偷襲牙田

唔知牙牧有無show肌場口

其實我都諗起
有廁紙有⋯⋯牙田

問下牙撈拎晒牙田啲著數仲要嫌棄牙登啊 壞壞

唔知會唔會改牙牧病左自己換唔到
之後幫佢換衫順便show下教主啲肌
牙牧都好大⋯⋯胸肌架

唔知點解我都係諗到呢幕
牙牧病到出晒汗
牙田除咗煮嘢俾佢食 仲幫佢換衫show肌抹汗

無限FF

諗起都

負心田vs 霸氣牧

仲唔俾我捉到你

好sweet

又要俾牙牧睇蝕 又要俾青梅竹馬睇蝕 牙田啊 快啲過黎媽媽度返屋企

冇錯我都係咁諗
估中viu可以請我地返去做編劇
另一個可以show肌就係一係拍返電影篇個到
焗桑拿 爭牙田
全部一齊show肌 何其壯觀
無限FF到好期待套劇

呢個眼神 呢個表情 我唔得喇

套劇出呢到應該多左好多牙田媽媽姐姐
見到佢個樣真係好想摸下佢頭呵下佢

KK個笑容 大笑出聲

好正完全未見過黃德斌咁樣

牙田跟你 牙登跟我走

小朋友先做選擇 牙田牙登我都要

又互相嫌棄

俾人睇晒全相仲要笑佢喎
牙田要話俾信任嘅人知先得㗎
快d過嚟俾姐姐呵返錫返

牙牧都好大波 牙田啱唔啱
我啱啊

仲有d咩場口可以FF吓呢？

用肌肉迫爆畫面

諗起成班人誤會張show肌相係牙牧唔係牙田 咁係咪表示牙田都好大⋯⋯胸肌?

好期待KK告白同被拒嗰兩場戲
冇諗過黃德斌可以有咁嘅表情

我要同牙登懺悔
去到今日我先信張相係你

利申嗰陣一睇已經話唔係牙牧
因為牙牧應該再立體啲

黐咗pat鬚之後真係好有feel

嗰陣唔係因為冇粒墨所以就話唔係牙牧嚟咩？

我一開始就覺得係牙登

同居生活個到肯定改到有無限ff可能

其實我都想講一睇個膚色就知係牙登

我係憑立體感認人

個gif好邪惡
係我心邪我面壁

佢真係好勁，好似原本就係呢個戲路咁自然

但首先牙牧要喊晒啲眼淚出黎先

個時大家都想搵牙田粒墨㗎 不過張相濛大家先驚炒車姐

公園係牧啱啱向田表白
中環碼頭係已經喺埋咗一齊，應該係另計

有一半拍攝都係失戀ing

到時要大力呵返牙牧

又煮飯洗衫執屋 牙田都睇唔到
睇日版覺得春田田根本配唔上maki

可能班主同牧都會加戲
講吓純情少男牧啱啱識班主嘅情況

呢張相嘅牙牧好sad
牙田就喺後面同青梅竹馬扮一齊(!?)

牙牧 你都過嚟俾姐姐錫返先

因為interview而認識班主

港版牙田有錢仔嚟
間屋咁大咁靚 分分鐘值成千萬

春田田有時真係幫唔落 我會做好心理準備迎接大家嘅責罵

其實日版都有錢㗎? 都係成間屋

但係日版冇好好咁寫佢地點解分手
點解班主對牙牧咁念念不忘

比牙牧咁樣望住食嘢
牙田頂得緊咩

日本𠴱啲木造一戶建好平
同香港嘅樓冇得比

春田田一路都唔知自己想點
而Maki就乖乖哋一路喺側邊等

想睇
牙牧有日仲要放break都去做gym
係咪為show肌做準備

因為牙牧有巨根

諗起日版有幕主任話牙牧整俾佢個飯盒有多啲餸其實牙牧主任呢pair我睇日版都鍾意 主任都係暖男嚟

係啵
會唔會係因為調咗喺同公司返工所以頂唔順班主控制得佢咁緊要所以分手？
亦因為咁所以牙牧要搵屋搬而牙田見佢識整炸雞所以就叫佢過嚟住呢？

見到牙田小綿羊咁我又鬧唔落

支持主任講多啲嘢激牙田
好想睇呷醋

唔嗲唔吊又優柔寡斷

我都支持成日虐牙牧要虐下牙田先得

日版調走快到極速回埋歸 15集可能真係又唔見咁一兩集先

日版好似係分咗手一排先識牙田
唔知香港版會點改

所以第三者角色都係神助攻

氹2氹投入大叔懷抱

#啊田不等於Edan

真心笑死

點知越走越遠移民加拿大波傾

btw, 牙波 vs 牙牧, 牙撈揀牙牧

牙牧留咗言

搞！唔！掂！好！期！待！

我。淨。係。中。意。大。波。妹。㗎。咋！！！！！
Loop 咗好多次
兒登 阿田好可愛，姐姐不行了
但係最大驚喜真係大叔 越嚟越期待
到時一定晚晚睇live

完全冇估到佢可以演呢種戲路 好掂

我全都要
嗰陣日日期望牙波會返力圖 點知愈走愈遠

無睇過日版
要唔要睇左先

我會推可以睇下 睇完第一集想繼續追咪睇埋去 得7集一晚就睇完

到時撈牧波應該好難揀
全都要

緊係全部都要
日日餵牙牧食薯片都得呀

突破盲腸

好期待！
無留意原來有po仲開到3

今個星期就煞科啦 可以loop番連登開工日誌

好驚晚晚都推爆3個po

破黃金記錄

係咪都係呢個topicsearch唔見
見到你地 男排既感覺又返返黎

係啊 search大叔的愛都有

應該easy job

諗緊止唔止3個po

到時又要多個樓豬幫手

應該唔止

真係超期待

工作日的Day 42 辛苦晒 最後大直路啦

又嚟樓豬接力賽

到時一定多人過而家，我覺得唔止三個post咁少

兒登牙田真係好正
搞唔掂

點解佢哋就煞科連我都有少少唔捨得嘅？
呢段時間好似一路陪住佢哋返工咁

唔係day 41咩

有冇人覺得，大叔的愛trailer少咗啲感情位
依家偏向搞笑劇，但係難得係香港第一套bl劇，身為腐女唔係好夠喉，用bl劇的角度睇而家有少少被羊頭賣狗肉
希望導演到時正式出街嘅時候剪多啲sweet sweet 感情位

無論係bl漫畫定劇
最受歡迎𠴱啲都係感情描寫得特別細膩

不過bl劇對一般香港人嚟講仲係太新
連越南都比唔上
（越南bl劇youtube好多view，質量都唔差）
所以預告一定要用搞笑風格去吸引眼球
可能實際播𠴱陣真係拍得好動人呢

你懂我（越南嗰啲我都有睇過好養眼）
依家最驚係導演為咗就香港人口味，cut曬d感情位，我有啲腐女friend睇完trailer 已經話唔似bl劇

導演真係要生生性性同居畫面加好多分㗎，仲有啲曖昧嘅情節要剪得好好睇睇

希望實質播嘅時候拍得好動人+1

係twitter一齊追泰國bl識落嘅外國網友轉載越南bl
好奇撳入去望先知原來連越南都咁高質，香港真係好落後
腐女market好大
Twitter上面仲有好多追亞洲bl劇嘅歐美腐女
雖然易搵錢，但個個國家爭住拍所以競爭都好大

我各種意義上都對大叔期待好大
希望製作團隊唔會令人失望

一集46分鐘 包埋片頭片尾都差唔多啦

極受注目的港版《大叔的愛》，早前ViuTV指港版會加長至15集，但根據影視展介紹，一集只有46分鐘。港版男主角之一的MIRROR成員Edan（呂爵安）晚上亦趁機會貼出了劇集第一條宣傳片，包括被暗戀自己的隊友Anson Lo（盧瀚霆）推倒、喜歡自己的上司黃德斌送愛心飯盒等，被兩人輪流示愛後，Edan慘叫：「我淨係鍾意大波妹咋！」

理鳩得佢哋咩班柒頭又無份睇，我哋打世界波架嘛

個個都淨係focus牙登牙田嗰句

正如大家睇完日版淨係記得句大根一樣

係 巨根

大根好似係蘿蔔 笑死

自膠 本身真係唔多睇呢

太搞笑

好想知牙牧會點演繹我有巨根可以嗎
唔明點解唔放埋入trailer
應該都會好爆

佢係咪真係有句咁嘅對白
諗到都想笑

日版係有㗎
連大波妹都出埋唔會放棄巨根金句掛

最精彩個幕緊係唔放trailer啦 第一集一定爆到癲

本身以為viu會拎走晒d親密鏡頭
竟然拍晒有凸

巨根嘅廣東話形容詞通常都好
出到街嘅係咪得司華力腸呀巨龍嗰d

越講越期待

就係咁先想知會點繹
大碌？巨龍都可以但係唔夠癲

最似係巨龍？
巨根講出嚟好奇怪 唔會有人咁叫啦

但日文講無廣東話咁粗鄙嘅感覺? 希望廣東話用語都有種優雅嘅感覺我知好難

如果好似日版咁巨乳對巨根
可能係大波對大L

大支野？
巨離其實ok但會出戲諗起Stanley

屌，打錯，巨龍先岩

可能真係巨龍
或者巨棒

有機會係巨龍
琴日兒登ig個預告片post大表哥覆話「但最後揀咗巨龍」

笑到痴線
牙撈嘅課題：如何優雅地表示自己有巨根

唔知點解我覺得巨根呢句會cut咗

應該拍就拍晒日版 但一日未出街 都唔知viu最後會剪成點

暫時巨龍係符合啲嘅感覺

訡吓都笑到癲 想像吓牙撈話自己巨龍

相比起巨根，巨龍好霸氣，唔夾人設

Ready cap gif

希望唔好cut
經典畫面嚟

咦
日版大叔viu係咪有廣東話配音㗎？
唔知佢哋譯咗做乜呢？

呢個不錯

巨根vs大波
浴室個幕咁經典點可以無呢

即刻睇返，配音係巨J

麻煩絲

可能專登唔放引人到時睇變廣東話會點?
我冇睇過原著見你哋成日講都知有呢句

開始唔捨得佢地就快拍完
但又想佢地有得唞

唔捨得 好似依兩個月陪住佢地拍咁 明明都係兩個月但又好似拍咗好耐

又話家居戲拍晒嘅

補多張尋日嘅西裝look

可能係凌家呢

佢個emoji🥸有冇得解讀

大jer

一齊排隊做樓豬

今次要幾多個樓豬先夠

拍攝日Day 42
牙撈請客

唔知牙登有無份食呢
之前食得咁清淡, 希望登神都放縱下食多D

之後無脫衣的戲碼應該就可以大吃特吃

牧田套衫老是常出現的

個一日真係發生咗好多事

我都留意到牧田套衫

睇完預告
對黃德斌好期待
走開型佬路線變bl大叔

見到又有沈shirley份.

沈Shirley應該做牙牧家姐

ss應該第一日開工?
即刻體會到劇組食完又食

係難得嘅早收工

還原度最撚高既會唔會係黃德斌

唔知呢真係播出先知
可能三位都還原度好高呢

我覺得佢哋加返少少自己嘅特色都可以呀

開鏡日Day58
拍攝日Day43

繼續食

Carman 娟姐

今日勁多嘢食

貼埋過嚟
牧田而家行街都俾人跟

CLS食唔停劇組
拍攝過程最大回憶應該就係食唔停

Day44辛苦晒

是日早收工

無論係邊到度都繼續有嘢食嘅劇組

牙撈個口罩有啲cute

就煞科

角落生物

做乜咁cute
之前話拍埋今個禮拜煞科
唔知係聽日定係星期日last day呢

牙牧係咪冇衫換呀

呢套衫係同一日發生咁多事?
定係套衫真係會老是常出現

我都想知
牙牧可唔可以換多幾件冷衫

都真係見好多場係呢套衫
牙牧係咪跑唔夠數冇錢買衫
但明明係top sales

笑死
唔介意牙撈出動私服

佢d私服真係好好睇
由男排到而家都有同樣訴求

珍
佢同amber狗拍片就咁著冷衫外套加白色T已經好好睇

笑死我

開鏡日Day 60
拍攝日Day 45

牙牧長期處於被分手狀態

牙田被迫害日常

笑死
想睇多啲開心甜笑嘅牙牧

一笑就好好睇

係咪最後兩日就拍完
好期待套劇呀

牙牧今日著住強吻之outfit都悶悶不樂

眼鏡牧

牙牧喺劇入面可唔可以都戴眼鏡

可愛田都收工啦

就黎俾呂爵安笑死 btw 牙田出山啦

套戲開播麻煩公開埋牙田ig

眼鏡牧加冷衫

連牙牧都鬧Louis 衰仔

LM有一日佢會用錯account覆

開鏡日Day 61
拍攝日Day 46

Louis last day?
辛苦晒大表哥期待好衰仔嘅Louis

好想知Louis衰咩
連牙撈牙牧都要留言話真

食到最後一日嘅劇組
辛苦晒

Louis煞科

牧爹cp

咁要叫牙田彈琴畀大叔聽

其實有ff過有無劇情加俾牙田彈琴俾牙牧聽

牙田彈琴牙牧跳舞
又要水浸了

我諗左好耐點解係爹

Darren 個Dar
咁牙田有冇得一齊睇呀

牙田咪有得喺屋企自私睇囉

開鏡日Day 63
拍攝日Day 48 ??

牙登？牙田？

牙登
牙田應該冇咁醒神？

可能又牙田牙登兩邊走 佢兩個仲未拍完呢 今日梓芊煞科

牙牧笑死我 有無咁得意 講牙牧頭同anson lo頭有分別

睇得出啊 真係有少少分別嘅

補充返 係有啲啲分別嘅

我嘅分法係 牙牧頭俾人感覺乖啲 牙撈平時唔會整到咁乖

風騷霆is back

我都類似咁分
乖唔乖係咪關啲gel事同摷到幾鬆
分界得嚟
牙撈落好多gel頭髮攣啲

牙牧簡單啲頭髮直啲

點解牙撈要特登講牙撈同牙牧頭
太cute啦！

認同牙牧頭係乖d 簡單d
而牙撈頭就摷鬆d同有多d造型 有型d 好J d

我都大概係咁分 牙撈嘅逗號係鬆啲 冇咁齊 再型仔啲
好得意 要專登講個頭有分別

// Anson Lo最近忙於拍港版《大叔的愛》劇集，有日本原著參考，幫助投入角色，與Edan演同性HeHe戀，他笑言必須拋底偶像包袱，並說：「拍攝前好驚，想像不到畫面會怎樣，到正式開工，跟Edan演對手戲時，玩得好癲，沒有想像中那麼尷尬，與前輩黃德斌演情敵都好輕鬆，可能大家想做好件事，排除了心理障礙。」他自評拍《男排女將》時，演技好chok，不夠自然，所以今次落力鑽研劇本，他說：「我唔想衰畀人睇，抱最後一次拍劇的心態。」//

係拍攝日Day 47

介紹返 呢個係牙撈

牙牧好乖牙撈好曳

聽日煞科啦

唔捨得添

唔捨得
拍完休息多啲

唔捨得啊.

更嫌棄牙田

港版牙牧更加嫌棄牙田
個個都嫌棄牙田

港版更加嫌棄Edan

係咪加入咗啲個人情感落去登神日常

牙田間歇性口臭

錫嘅感受

痴線!!!!!錫得激啲!!!!!!!!!!!!!!

濕吻
伸脷

蜻蜓點水變咁激 鬼馬啦

法式濕吻

伸脷

話咁快 好唔捨得呀

6月出街啦！

導演
我要伸脷版本！！！！！

MON PO VIUTV 我地要法式濕吻ver.!

好快就有得睇

絕對要
正劇唔播都要擺喺花絮出呀！！！

都咀咗咯 仲要係兩個仔自己順住個flow拍 真係值得出 唔出都一定要完整版cut個花絮出黎

要呀要呀!! 要法式濕吻ver.
拍左唔播好浪費架嘛.

最好廿幾三十take都做晒花絮
我想比較一下邊個take會好睇啲

咪係囉 拍得唔好嘥呀！！！
佢2個心血嚟㗎！！

睇字都興奮

真係好佩服呂爵安同盧瀚霆 兩個勁專業咁去盡一齊努力拍好套戲
為觀眾帶黎幸福同興奮

集氣VIU TV一定要出濕吻VERSION！！！！

好撚興奮啊屌

推po推到佢出

法式濕吻version
牧田一個眼神就sync到要激啲

本身都冇諗過登神會肯去到咁盡
真係要讚吓呢兩粒仔
入行都未夠三年(有冇計錯!?)
可以豁出去而目標明確就係想做好件事拍好套劇
好叻仔 真係好proud of佢哋呀

就嚟煞科

今晚rewind又會覺得自己story好無聊

respect登神相信努力會有回報
好期待法式濕吻

搏盡無悔
期待努力嘅成果

佢哋作為演員已經盡做
差導演咋 剪好啲唔好令大家失望啊

希望有用佢哋個French kiss啦

牙撈今日講出嚟都係想呼籲下監製導演用
viu 記得剪落去 我準備好地拖架啦

ViuTV《大叔的愛》法式濕吻關注組
正式成立

好痴線呀喂！

漏咗牧田2個字添

影片支援

我地都好唔捨得

真係好唔捨得啊 依個po真係每日陪住佢地過咁

我都有d唔捨得

好彩套劇好快播

我都唔捨得

然後變得好快就完
得三個禮拜

真係又期待又興奮
仲要好大機會有牧田新劇歌一齊送上 睇黎牙登牙撈今年第2 plug都好大機會6月一齊出啦又

可摸以拍SP

咁真係要靠大家熱烈地表達愛意喎 希望每一日都會有花絮片出 每一日都推爆po 推到去其他地方

SP想睇牧田日常
套劇未播已經想睇SP

我已經FF緊到時啲訪問片

到時個個訪問都圍繞住濕吻

牙牧加油

FF緊登神一齊上宣傳上節目講幕後花絮 FF佢地一齊影型仔雜誌相 FF viu放晒拍攝特輯全記錄 仲FF埋有好多周邊DVD出

連登許願池
想聽牧田合唱sweet sweet主題曲

想睇返佢地點樣可以整腫咗個嘴呀

我都依家仲成日loop緊MR. E...GO 個live

登神互mean式訪問

到時可以同大家瘋狂依個Po真係好值得開

劇前討論都2.5 個po
viutv 睇到民意未？

牙牧幾時比我哋睇個嘴腫咗嘅圖
想知濕吻個嘴又有冇腫到

同居戲份
互相嫌棄呢啲睇唔厭架

屌咗viu就黎兩年 真係好難講

到依家都日日睇番without you 同絕對發言
如果主題曲係類似嘅曲風就正

佢會嘅

想睇牙田頭毛進化圖 真係兩個月睇住牙田愈黎愈qq

已經數唔到佢有幾多個髮型

到時播前可以重溫佢地拍攝全紀錄
雖然多數都係野食相

諗起都正

係咪要人
我可以繼續推

仲好記得第一日強吻戲個薯仔頭

個陣覺得牙牧真係好愛牙田

牙田加油

呢個係一個童話故事
愛係盲目架

啊靚仔到！！！！
加油啊呂爵安！！！gchi牙田 好好享受埋最後一刻啦

咬唇點可以冇gif

FF總是美好希望viu今次識做啲 放多啲花絮嚟睇吓

仲要牙撈呢下挑逗

煞科日加油

開鏡日 Day64
拍攝日 Day48

牧田根本就係平時的登神
互mean互愛的同居生活

珍 三個星期就完好空虛
mon po viutv記得點都放返個法式濕吻出嚟！！

我都成日會再睇返Mr E.. Go Music Live
合唱嘅without you + 絕對發言真係好正!!!
尤其是牙撈挑逗牙登嘅呢一下 不得了
嗰刻就知到牧田根本就係登神日常

希望總共會有三首歌！
一齊合唱好似絕對發言咁sweet嘅主題曲, 加每人一首插曲！

咁樣諗就有d失落添
呢段時間好似每日陪住佢哋開工咁..
話咁快就煞科!
好彩套劇好快就出

花絮please!!
既然拍咗咁多take, 唔好嘥咗佢哋心機啦!!!

好好enjoy最後一日 煞科日

強烈要求花絮

又有消息出
會由劇本主角拍尾片
好想係教主拍

佢真係del咗再po又rewind自己
呢排成日用呢個🥸emoji係咩意思呢

成日覺得🥸好似黃德斌

我冇留意佢del 咗一見到story 就cap
呢個emoji 我會諗起大叔個樣

自膠《大叔的愛》 = 🥸
淨係focus粗眉大眼鏡冇留意撇鬚

牙撈之前都鍾意用emoji代表歌名
🤞🏻🕯️🍤🦾

我有無認錯人 啊正？係去搵兒登錄星期五電台 定有份拍大叔

似咼
我淨係掛住望背心撈完全留意唔到

咁你都睇到
補返個gif 先 想聽前國語擔當牙撈嘅「想吃想吃」請自己睇story

我隻眼係望實西裝牙登

段片我1秒save咗
牙牧會唔會太sexy

兒登：吃貨啦開始食啦開始食啦勁可愛

點睇都唔似有份拍大叔應該係搵佢錄電台sister

神教個牙牧應援包做得幾好
件強吻衫好iconic

+1 掛住睇背心撈講咩無留意到啊正
應該去搵兒登錄節目啦 (雖然都想啊正拍大叔,扮睇樓都好嘛)

恭喜牙田煞科

賀 大叔的愛 煞科
辛苦晒~~~

居然終於唔係用神教隻little anson
隻牙牧好q

辛苦了!!!!

好襯粉紅色

好多箱好誇張
好似參加完電視台節目拎贊助商禮品包咁

不過都覺得有心思嘅
幾樣嘢都係牙撈有份賣廣告

隻公仔髮型衣著會即刻認到係牙牧

lunch tea都超級豐富
crew話仲有煞科晚餐

好想知啲crew呢幾個月肥咗幾多

覺得送返牙撈有份賣廣告嘅嘢幾好
仲要全部都有用嘢

幾驚又係嘢食

係喎!梓芊尋日煞科

q版牙牧好可愛

好少讚神教不過今次真係幾有心思
一眼睇得出係牙牧唔知神教搵咗咩人畫呢

食。食。食。同埋食

劇組係咪全日冇停過口

牙牧快d著返好件衫先！
俾人睇蝕晒啦

好得意

煞科啦辛苦曬

牙牧食花生食得好興奮

真係一位啊唔該冠軍歌環節而黎

阿正生無可戀咁嘅樣係咪被迫架

係阿正自己諗點宣傳應該唔會嘅?
不過我有諗過佢本身都拍咗E先生惡搞MV 仲可以點應援法果然係sister

正式煞科啦
好唔捨得